冷衫 - U記定無印?

見倒U記寫住REAL WOOL 又好似幾好料咁
有無巴打買無印D 料又好唔好?
thx

U記

無印

uniqlo

無印垃圾，料又唔靚

無印真係好垃圾

無印著幾次就開始變形

無印狗都唔屌
係日本買左兩件衫
洗左幾次 縮到仆街

u記啲冷好軟好舒服

無印恤衫幾正

Uniqlo Cashmere

冷衫點都用手洗, 之前有件好鐘意既洗完縮到著唔返

All in U記

一於買U 記, 依家好似 $249

AEO

169

兩個都垃圾
成日著又唔係成日買嘅
買件貴小小
如果真係要揀
Uniqlo啦

咁平咩？

乜muji 唔係幾好質地咩，我覺得好過u 記好多喎

行過見到好似係

Spao

男裝249 女裝169

等Jack wills減價買佢仲好

Adilb